689隨時犯左公職人員行為失當

公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。即使未有確切證據證明有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。

最後武士

問下陪審員先

咁都告唔入香港真係玩撚完

好期待佢著囚服個樣

你on9架？

成班同事都好HAPPY......呢鋪唔信入佢兩個唔到

香港已經係過去
宜家仲唔知

下場係咪同貪曾一樣先 ?

比貪污易入罪好多 , 因為唔洗證明有得益

有小小似夢熊大師

最後咩事都冇

告得入香港都係玩撚完

犯又點，立法會過到動議用特權法咩？擺明隻手遮天

希望做得入啦

一定冇事，
連登仔講得出，人地一早諗定點拆

仲有人認為市民可以係現制度下警惡懲奸
香港人玩完
共産黨食滑你

犯左又點

曹操話借人頭一用。

同個官講啦